近排多左Facial推銷撚

如題
近日網上識到三個不同既妹妹都話自己做開facial
小弟試圖轉移話題 佢哋都可以轉番入黎
我懷疑佢地係呃人

唔知有冇其他巴打都有類似經歷？

多謝巴打資料